{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104611",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 호텔 마루"
    },
    "text": "ここの宿は計32の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 一部屋あたり1台ずつ駐車可能であり、そのためご了承ください。 客室内で喫煙する場合、消防センサーが作動して過料100,000ウォンが賦課されます。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、退室措置が行われ、防疫費が請求されます。 退室時には客室の鍵を返却してください。 鍵を紛失した場合、1枚当たり10,000ウォンの紛失料がかかります。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されます。 待合室をご利用の場合、入室時間の30分前にフロントからお電話をいただきます。 ご希望でない場合は、入室前にお知らせください。 カップルPCルームをご利用の場合、お客様が退室した後、PCのモニターと本体を確認しています。 もし入室後にパソコンにトラブルが発生した場合は、すぐにフロントまでご連絡ください。 また、破損や盗難が発生した場合は民事、刑事上の措置が取られることがありますのでご了承ください。 貸室の利用時間は4時間で、基本締め切り時間は21時です。 ただし、締め切り時間は客室状況によって異なる場合がありますので、予約した入室時間と退室時間を守ってください。 宿泊客は車を1部屋につき1台ずつだけ駐車できます。 貴重品は案内室に預けていただき、預けていないものについては責任を負いません。 客室器物の破損や盗難が発生した場合は、民事、刑事上の措置が取られることがあります。 バスタブ付きの客室が必要な場合、予め宿泊先にご連絡いただければ、バスタブ付きの客室にお分けいたします。 全客室は最大2人まで宿泊可能であり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 床部屋を除く他の客室では、追加の布団を提供していません。 ペットは立ち入り禁止です。 入室時間はアプリに表示されている時間を守ってください。 朝の時間にはパンとラーメン、コーヒーを無料で提供します。 訪問者のレビューには宿泊施設が清潔でベッドが楽で、水圧も良い雰囲気だという肯定的な意見が多く残されています。 毎回利用したいところだというレビューも多くて満足度が高いようです。 また、何人かのお客様は防音性が悪いため、他の部屋で喫煙するお客様の匂いに不快な思いをしました。 また、部屋の大きさが小さくて不便だったという意見もあり、予約ミスでキャンセルしたお客様もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は車を何台まで駐車できますか？",
            "answer": "宿泊客は車を1部屋につき1台ずつだけ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙する場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、消防センサーが作動して過料100,000ウォンが賦課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何が起こりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、退室措置が行われ、防疫費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合、1枚当たり10,000ウォンの紛失料がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "待合室を利用する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "待合室をご利用の場合、入室時間の30分前にフロントからお電話をいただきます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームを利用する場合、何が確認されますか？",
            "answer": "カップルPCルームをご利用の場合、お客様が退室した後、PCのモニターと本体を確認しています。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は4時間です。"
        },
        {
            "question": "客室器物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室器物の破損や盗難が発生した場合は、民事、刑事上の措置が取られることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バスタブ付きの客室が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バスタブ付きの客室が必要な場合、予め宿泊先にご連絡いただければ、バスタブ付きの客室にお分けいたします。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は最大2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は提供されますか？",
            "answer": "床部屋を除く他の客室では、追加の布団を提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "朝には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "朝の時間にはパンとラーメン、コーヒーを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような意見が多いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには宿泊施設が清潔でベッドが楽で、水圧も良い雰囲気だという肯定的な意見が多く残されています。"
        },
        {
            "question": "不満の意見はどのようなものですか？",
            "answer": "何人かのお客様は防音性が悪いため、他の部屋で喫煙するお客様の匂いに不快な思いをしました。また、部屋の大きさが小さくて不便だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "予約ミスによるキャンセルはありますか？",
            "answer": "予約ミスでキャンセルしたお客様もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 741,
        "QA": 736
    }
}